頭先係新北江食野，去左間垃圾……

個間野專食焗野

有條友咁無禮貌，叫佢落單，一行埋黎，把聲同d語氣好似唔願做咁

一句問番，食咩呀！

屌啦媽，我話唔駛啦，無野岩食
之後起身即走

新北江係咪大陸

森堡?

新北市

佢為你好，因為佢係到做知道啲野食好恐怖

新北+1

係呀，條友成面暗倉

真?

好似有人食過曱甴

廚房會有可以理解
但如果去到個客到都有就

好在走左

新北江真係好多人
想食個飯都等好耐

食撚到屙 之後幾年無食過

食咩呀！！！

住天水圍仲想要services?

聽到話態度差我都諗起森堡

天一 t town完勝

新北江呢個名仲大陸過新蒲崗越秀

森堡
食過一次無下次

北江啲食肆都唔知點解日日都排晒隊 坐爆晒
啲人係咪食開屎？

因為屎已經係唯一選擇

一講專食焗野就知邊間啦
上次落芝士粉 點撚知倒左隻曱甴出黎
最後換個新都唔知有冇換到

森堡狗也不屌

係 重口味到 唔知點解中學班friend咁鍾意食
坐又唔舒服 仲要比人屌

森堡個暗蒼大陸仔
唔明做咩會請佢 又無禮貌又無笑容
好似得罪佢咁

食冰點好過